唔係話唔屌得和理非，但不如諗下點令和理成為勇武仲好。

利申P牌仔新上路唔太知規矩有怪莫怪。

唔知之前有冇人提過類似既主張啦，見到929灣仔戰線同今日六區賀佢老母沙田黃大仙港島戰線，大家都發現有一班所謂偽勇武full gear cosplay但班狗放過煙仔偽勇武就火影跑咁快撤退。

固然佢地有錯在full gear但無善用到黎抵抗+保護其他手足而跑走，反而係咪應該諗既係其實佢地仲只係一班想出上前d出更多力但又未夠覺悟成為真勇武既前線和理非？

眾所周知和理非行得比前線勇武慢好多，但到今時今日佢地開始意識到真係要輪到自己要行前d已經係一種突破黎，你無理由仲係咁怒屌佢地架嘛。

可能你地想用discourage既方式屌醒班偽勇武，又或者想以毋忘其他被補受傷受侵犯義士及烈士/為佢地報仇既方式振奮(埋)和理非士氣但晚生認為增加佢地信心更有效幫助初學行既前線和理非。前線勇武可以試下陪佢地組team上比佢地試多d，自自然偽勇武有左信心就變真勇武，之後新既真勇武又可以咁樣培育其他和理非/偽勇武，如是者就可持續發展。當真勇武生產量大於流失量，我地既真勇武就愈黎愈多人

係呀佢地真係真係行得好慢，慢到前線勇武都頂唔順，但難得佢地真係突破到行前多少少既時候，佢地需要既反而係行前過佢地既勇武給予既鼓勵所以前線勇武既都不妨主動同其他行得無咁前又full gear既手足搭訕建立關係，當互相照顧下share info都好，話明齊上齊落嘛。

如果你係果個想行前d為前線出多d力/躍躍欲試成為前線，但又驚無經驗拖勇武後腿既和理非，你地亦都應該借住想出更多力果種推動力去主動搵前線請教下。connect係要雙方都願意踏出一步先connect到

要記住我地勝在人多，而團結一齊大家先可以發揮我地最大既力量呢場仗係持久戰，我地除左要減少流失兵力，仲要更有效地upgrade所有兵，同時避免分化。

難得connect到，唔好突登屌番走個關係

一team人行山都有快有慢，但行太快既唔就下慢既，呢隊team只會散，可唔可以成team一齊到終點都成問題

行得慢既都唔好恃住自己係最尾所以要行得快既就自己，行得慢既都要盡量去跟進度。

作為有經驗既前輩，如果想提攜更多後輩亦都需要比佢試完再教佢，陪佢一齊成長。

特別我地個個都係後生仔女，我地野好快，只要肯試就進步。

其實屌唔係問題，但屌完都係唔知點做就無用，純粹為出氣，仲要出翻係自己人身上。

明白真勇武比偽勇武fake左以為會一齊對抗，點知偽勇武自己走為上著果種失望，但希望你地唔好絕望。

「不完美，可接受，有改善空間」除左係班狗百搭公關用字，其實講真都適用我地自己度。

可能係我想法天真，但我真係想幫到大家小d分歧。如果我有錯都希望有手足指教

歡迎理性討論，第一次出po推埋呢次唔推喇。

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術